見有撞車事件重溫下呢段片

砍落頭果下真係 早日安息